有冇人想夾kkbox？

爭一個人 subscribe半年 每月26蚊 有意tg我

樓主到底有幾窮

好窮